［認真討論］減緊肥 但係想飲酒 想問咩酒唔肥

本來成日飲啤酒同vodka 飲完之後嗰日一定會輕左 但係肌肉量同埋水份都會下降 體脂反而上升咗 戒左好耐酒 但係冇酒精落肚成日周身唔聚財 永遠好似差梗d野gum

想問下各位巴絲想有酒精落肚 但係唔想肥 究竟可以飲咩酒 認真討論

Push push

冇人理鳩我

孖蒸

試下飲 methonal

methanol 自

99% 工業用酒精

認真問ahhhhh